聽日只升不跌

立此post為證

燈

Plsss

邊個沽貨就係犯港區國安法
全部記錄在案

700目標價係700蚊 不服來辯

起碼升一千點

goooooooalllll

啱啊 美女升得咁勁 港女無理由唔升

你係咪想講香港股市勾結外國勢力
港交所聽日即刻俾人cum檔

騰信美臀係唔係造假

我嚴重懷疑你質疑領導決策

唔升就汁撚左佢

唔升就影響國家安全, 港交所唔想死就要做數

不服唔使辯了 全部收監

恒生指數升緊喇

到底仲有幾多貨可以推高佢

升升升

勁

啊婆都識玩

國安法 利好消息 升

千升未

4萬未？

升拉

拉到人所以升？